唔知何君堯今年重陽點拜老母呢

佢咁孝順一定好好拜祭

宜家重點唔係何妖啊

唔拜老母 可以改屌老母！

落去團聚啦 唔洗拜

Ching hoball

起佢老墓

我有啲想拜佢老豆老母

Ching 好幽默